有冇人同我一樣好鍾意睇Mini Food 嫁?

次次睇完都覺得心靈得到平靜
亞門

成日睇，覺得好得意

睇住佢慢慢整
真係覺得好舒服

我成日睇

好想要佢啲廚具
好得意

我明

香港嘅都好得意
做得好仔細
但我唔太鍾意有背景音樂
聽唔到啲切菜聲
日文版睇完會好平靜
韓國版仲嘈

睇得出好認真
值得一讚

香港好似有個FB page都係做依d
幾個男人一齊拍依類片
好鍾意睇日本個rrcherrypie
不過係食玩同squishy toy

睇到唔願熄電話瞓 好治癒啊

真
睇完心情好好

ff過佢地拍完片
唔洗一淡就食左

好鍾意啲聲

十十十十十

up

我都有睇樓主POST個條友

最鐘意睇佢整大板燒